CMDL/CCG Programmable Flask Package
Firmware Version 3.03
Serial Number 3009
17:55:39  2005-08-12
Assigned Site Code  CMA

  checking memory... memory okay
  checking calibrations... calibrations okay
AS> Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> SETUP> SETUP> Q
Q
SETUP> Q
       AS>
           Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> H
H
HISTORY> N


          Serial Number  3009
HISTORY>
         Q

          AS>
              Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> D
         year is now 2005, enter new:
                                      200

                                           month is now 8, enter new:
                                                                      00

                                                                         day is now 12, enter new:
                   10           ��ѕɁ�)11

                                          minute is now 56, enter new:
                                                                       50

                                                                        Date and Time now set to 17:58:30  2005-08-12
SETUP>

 (S)ample Plan
 (L)imits
 (D)ate
 Site (C)ode
 (Q)uit
SETUP>
       Q

        AS>
            Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> C

current site code is  CMA
 enter new site code:
55)5MQUA)             CAAȫ�ѕ͕сѽ
 (S)ample Plan
 (L)imits
 (D)ate
 Site (C)ode
 (Q)uit
SETUP>
       Q

        AS>
            Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S
       SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D
             sample (1-12):


                              Sample Plan will be erased - are you sure? (Y/N):
                                                                                Y

          1           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             S

               (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D

              sample (1-12):


                               Sample Plan will be erased - are you sure? (Y/N):
 Y

          2           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D
             sample (1-12):


                              Sample Plan will be erased - are you sure? (Y/N):
                                                                                Y

          3           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             S

               (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D
             sample (1-12):


                             Sample Plan will be erased - are you sure? (Y/N):
                                                                               Y
                                                                                 4           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             S

               (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D

              sample (1-12):


                              Sample Plan will be erased - are you sure? (Y/N):
                                                                                Y
         5           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D
             sample (1-12):


                              Sample Plan will be erased - are you sure? (Y/N):
                                                                                Y
         6           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S

               (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D
             sample (1-12):



                              Sample Plan will be erased - are you sure? (Y/N):
                                                                                Y
         7           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D

              sample (1-12):


                              Sample Plan will be erased - are you sure? (Y/N):
                                                                                Y

          8           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             S

               (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D

              sample (1-12):


                                Sample Plan will be erased - are you sure? (Y/N):
  Y

          9           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             S

               (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S

               (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D
             sample (1-12):
                            10hqAݥɅ͕ɕ��ɕe9�Y

                                                 10           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             S

               (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S

               (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D
             sample (1-12):
                            11

                              Sample Plan will be erased - are you sure? (Y/N):
                                                                                Y
        11           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             S
              (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             D
             sample (1-12):
                            10

                              Sample Plan will be erased - are you sure? (Y/N):
                                                                                Y
        12           ---- ft      --- lat      --- lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q

              SETUP>
                     Q
                     AS>
                         Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S

        SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A

              sample (1-12):
                             00

                               plan altitude (ft):
                                                   20   A!.+�+�ɕ�31(A!.+���Ցɕ�-%$*A!.+�)�)9990A� 1 (valid)  25000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q

              SETUP>
                     Q
                     AS>
                         Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S
       SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A
             sample (1-12):
                            00

                              plan altitude (ft):
                                                  20   A!.+�+�ɕ�31"A!.+���Ցɕ�-%5*A!.+�)�)9900A� 2 (valid)  20000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q

              SETUP>
                     Q

                      AS>
                          Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S
       SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A
             sample (1-12):
                            00

                              plan altitude (ft):
                                                  11   A!.+�+�ɕ�31"A!.+���Ցɕ�-%$*A!.+�)�)9900A� 3 (valid)  17000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q
             SETUP>
                    Q
                    AS>
                        Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S

        SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A
             sample (1-12):
                            00

                              plan altitude (ft):
                                                  11   A!.+�+�ɕ�31"A!.+���Ցɕ�-%5*A!.+�)�)9990A� 4 (valid)  13000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q
             SETUP>
                    Q
                    AS>
                        Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S
       SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A

              sample (1-12):
                             00

                               plan altitude (ft):
                                                   11   A!.+�+�ɕ�31"A!.+���Ցɕ�-%5*A!.+�)�)9990A� 5 (valid)  13000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q
             SETUP>
                    Q
                    AS>
                        Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S
       SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A

              sample (1-12):
                             00


                               plan altitude (ft):
                                                   10   A!.+�+�ɕ�31(A!.+���Ցɕ�-%5*A!.+�)�)9900A� 6 (valid)  10000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q
             SETUP>
                    Q
                    AS>
                        Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S
       SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A

              sample (1-12):
                             00


                               plan altitude (ft):
                                                   700 A!.+�+�ɕ�31"A!.+���Ցɕ�-%5*A!.+�)�)9990A� 7 (valid)   7000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q
             SETUP>
                    Q
                    AS>
                        Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S
       SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A

              sample (1-12):
                             0ѥ�ѥ�700 A!.+�+�ɕ�31(A!.+���Ցɕ�-%5*A!.+�)�)9990A� 8 (valid)   7000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q
             SETUP>
                    Q
                    AS>
                        Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S
       SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A
             sample (1-12):
                            0ѥ�ѥ�50  A!.+�+�ɕ�31"A!.+���Ցɕ�-%$*A!.+�)�)9990A� 9 (valid)   5000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q
             SETUP>
                    Q
                    AS>
                        Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S

        SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A
             sample (1-12):
                            1ѥ�ѥ�300 A!.+�+�ɕ�31"A!.+���Ցɕ�-%5*A!.+�)�)9900A�10 (valid)   3000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q
             SETUP>
                    Q

                     AS>
                         Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S
       SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A

              sample (1-12):
                             11

                               plan altitude (ft):
                                                   10  A!.+�+�ɕ�31"A!.+���Ցɕ�-%$*A!.+�)�)9900A�11 (valid)   1000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q
             SETUP>
                    Q

                     AS>
                         Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S

        SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             A

              sample (1-12):
                             10

                               plan altitude (ft):
                                                   10  A!.+�+�ɕ�31(A!.+���Ցɕ�-%5*A!.+�)�)9990A�12 (valid)   1000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             Q

              SETUP>
                     Q
                     AS>
                         Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS> S
S
SETUP> S
       SAMPLE PLAN>

 (A)dd
 (D)elete
 (L)ist
 (Q)uit
SAMPLE PLAN>
             L

             Sample Plan
  1 (valid)  25000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
  2 (valid)  20000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
  3 (valid)  17000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
  4 (valid)  13000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
  5 (valid)  13000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
  6 (valid)  10000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
  7 (valid)   7000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
  8 (valid)   7000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
  9 (valid)   5000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
 10 (valid)   3000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
 11 (valid)   1000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
 12 (valid)   1000 ft   39.000 lat  -75.000 lon    --:--:--  ---- -- --
SAMPLE PLAN>
             Q
             SETUP>
                    Q

                     AS>
                         Q
Q
 (T)est
 (S)etup
 (P)rep
 (M)anual
 (H)istory
 (U)nload
 (C)al
 (F)ix Memory
AS>

